Q: What is this chatbot used for?
A: This chatbot is designed to answer common questions and provide helpful information to users.

Q: How does the chatbot work?
A: The chatbot uses natural language processing to understand questions and generate appropriate answers.

Q: Who can use this chatbot?
A: Anyone can use this chatbot to ask questions and get instant responses.

Q: Is this chatbot available 24/7?
A: Yes, the chatbot is available at all times and can respond instantly.

Q: Does the chatbot store personal data?
A: No, the chatbot does not store or share personal user data.

Q: What type of questions can I ask?
A: You can ask general questions related to the system, services, or frequently asked topics.

Q: Can the chatbot understand multiple languages?
A: Currently, the chatbot supports English language queries.

Q: What should I do if the chatbot gives a wrong answer?
A: You can rephrase your question or contact support for further help.

Q: Is internet connection required to use the chatbot?
A: Yes, an active internet connection is required.

Q: Can I use this chatbot on mobile devices?
A: Yes, the chatbot works on both mobile and desktop devices.

Q: How accurate are the chatbot responses?
A: The chatbot provides answers based on trained data, so accuracy may vary.

Q: Can this chatbot learn from new questions?
A: Some versions of the chatbot can be improved by retraining with new data.

Q: Is the chatbot free to use?
A: Yes, this chatbot is free to use for basic features.

Q: How do I report a technical issue?
A: You can report issues through the contact or feedback section.

Q: Can this chatbot replace human support?
A: The chatbot assists users but does not completely replace human support.
